元朗樓價大跌

原來咁多垃圾住緊

著黑衫就會被打！元朗黑社會反黑

反黑做野唔使你教！

最香港最垃圾係元朗

又唔好咁悲觀

yoho town

點都值200萬 兩房300萬三房

好撚羞恥

之前仲將元朗同將軍澳比，將軍澳治安好一百倍囉

其實去過元朗都知
就算去到啲高級商場
裏面啲人都係低級啲

唔好講大馬路 舊區

有黑社會唔安全要跌市

不嬲都知 多 三山五嶽 重要賣咁貴 夜晚好危險

天水圍同屯門完勝

yoho區高級人既面口懶係高人一等，覺得自己好巴閉
西邊又多色情業，去睇模型都要左閃右避
南邊街又窄又多人又多黑社會

本身有考慮元朗置業, 而家886~

考慮天水圍同屯門好過~

元朗黃賭毒都冇王管，根本係九龍城寨2.0

屯門係衰條on9公路 住係ok

本身藍地想轉元朗...出現呢D事, 轉去屯門算~

元朗好幾個大型屋苑附近都係圍村
然後新地又有好多貨尾係元朗

年輕人諗清楚去邊度買樓 隨時番屋企都俾人打死

真，住左成班惡霸

天水圍屯門都好你九條街
好彩上車唔係買元朗
估唔到一個由細玩到大既地方變到咁撚垃圾

屯天最多都係新移民公屋蝗
元朗呢d陷家產死賤種

睇完真喺無人敢買
有仔女嘅話 仲要同呢班人d仔女做同學都唔慌高質得去邊

換三房？

班人可能不滿SHK放警入新城市所以咁

無咩所謂, 2轉2 都得~ 想搬出D~

元朗真係好危險

屯天多蝗起碼識分青紅皂白
元朗治安差 黃賭黑社會多係鐵一般事實
多年前我住元朗有日日頭出街
係合益街市附近目睹幾個黑社會人士拎住竹竿嘔打個年輕男人
我即刻吓到走入華潤超市 間超市而家執左

推

咁講法原來最好都係天水圍

以後叫白社會

身為元朗人，住左元朗都二十幾年，真係好羞恥

原居民驚咩樓價姐

比狗住

元朗樓以後狗也不屌

有咩心水

SHK....

搬啦

投本土派比例最高

天水圍其實都ok

Tko 多街童啫
特別係尚duck

999會唔會咁癲

堅定流呀～

今日唔接元朗case 已打好晒龍通

快啲幫佢地宣傳 一講到錢就知驚

最劣質既區

成千萬買層樓
返個屋企隨時俾班圍村佬打喎仲邊敢買

屌 業主多鳩請你啦shk

將軍澳都有黑社會，但唔會亂搞平民囉

住yoho midtown, grand yoho都冇用
佢地係地鐵口就捉人黎打

香港亞洲最安全？

要connect 埋 yoho班業主先得，班離地中產好多都係藍絲

牛屎佬

原來元朗周街黑社會打人警察都唔理
元朗樓你仲夠膽買？

好恐怖 沖入地鐵站打人。。

搬入元朗住，入元朗學校讀書，
你仔女班同學/朋友既老豆老母
就係呢班人

痴線係咁打個記者

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

屯門/天水圍 > 元朗
元朗正垃圾

講真話搬就搬咩

區區都有黑白 可能你哋睇唔到姐

今日之後元朗真係blacklist

五千蚊呎都唔會買

以前同人講住元朗
朋友：你騎牛翻學？

宜家同人講住元朗
朋友：你老豆就係亂打人班鄉下佬？

屌好撚嬲

好彩無買十八鄉果頭

成班生蕃 直接融入大灣區

癡撚線，宜家入埋架西鐵拉人出黎打

狗都唔住啦 元朗

牛屎低等人區

元朗宜家獨立㗎啦，警察都唔入去管

好撚恐怖
好彩屋企人無買到啫
如果唔係呢世都返唔到屋企

一樣，之前差啲買元朗

以後永不考慮

起碼跌兩成

Same with u, 差啲買左

跟本就黑社會管理

cls

元朗陀地最叻打元朗人

上埋mtr 車 打人

yoho 以前叫雞地。 死新地賺到盤滿缽滿。傻仔上當捱成世

變左全香港治安最差既地方
shk等仆街啦咁撚多地

SHK真係出事

真係好彩無買

身邊有fd已經話會放樓

警黑合作

原來元朗咁多黑社會 之前仲諗住買元朗d樓 依家連入都唔敢再入去

應該啦，有能力都快啲搬

SHK食撚屎啦

班黑社會同元朗警察又無公佈著黑衫會被打，入西鐵見黑衫就打會唔會打錯人ga

元朗係因為多村屋所以唔驚跌價？唔熟元朗

天水圍大勝元朗

聽住先

本來諗緊買大西北 而家都係不了
太痴線

痴線，而家已經激嬲兩個區的平民
可以預見燒風水林、挖祖墳、向警察宿舍擲屎彈、騷擾警察家人好快會發生
天祐香港

租既走左先啦

正常人一家有小朋友仲點敢住元朗

上環散水入元朗呀

咪玩 將軍澳嗰班最多咪搞吓宵夜檔

元朗叫雞方便

中西區成日開槍都未跌

文宣做嘢，靠你地了

被人打，打999又冇差佬到，好危險囉，邊個想住呀

以後唔去元朗

B仔涼粉呢啲垃圾唔好再入去食啦唔該

本身屋企諗緊搬去yoho midtown
今日見到原來黑社會可以隨便打人
都係不了

on9 差佬黑社會又唔撚拉 屌你老母

元朗有無新樓盤賣緊

幫佢宣傳下

好彩買左屯門

住緊沙田居屋

街招

999咁撚串

本身諗住買yoho，依家？

SHK

住元朗不如住大灣區 一撚樣
無錢買樓我寧願做租租都唔住元朗呀

推 唔好買元朗樓呀 唔係命都無！

有無yoho 業主出來分享下感受

跌撚到佢仆街負資產啦屌

遠親不如近鄰 住元朗黑社會做你鄰居呀
以後又唔洗去遊行 省返幾多時間呀

今日玩打人無事

下星期玩強姦都可能無事

Yoho 業主入緊醫院 邊得閒分享

得罪講句 一直以來
大西北治安水平 真係拉低晒HK嘅水準
港島九龍除咗油尖旺深水埗
真係冇一個區差得過大西北任何一個地方

Yoho班中產睇路啦
住私樓好巴閉咩？
下星期分分鐘班牛屎飛捉返你地老婆同個女輪都無仇報

西鐵上蓋唔驚？
Sor9ly 一出西鐵幕門已經打柒你

千祈唔好住元朗
Yoho乜乜物物咪駛旨意有人買

冧價咪班鄉黑住番囉
可能係正苦d 壓抑樓價手法黎

祝出入平安

元朗有物業嘅巴打快啲去放盤

請支持元朗狗狗絕育計劃，有丁權，冇丁用

on9買元朗

你買得起yoho 先講啦

九反之地

cls 見到今晚咁樣。真係唔會住元朗！

唔覺今次之後屯門，天水圍會無事發生

好恐怖。警察唔理。完全係黑社會地方！

住左廿年幾元朗
真係好撚羞恥

行出街會俾人斬隨時死喎, 倒貼200萬都要諗過

連大肚婆都打 仲要明顯係冇去遊行既路人

Yoho

香港人定必追究！

你話平平哋 要焗住元朗 冇辦法

痴撚線yoho town炒到咁貴

用四百萬以上買，就抵撚死

黑社會地方

而家仲想買元朗樓自住嘅，應該係on9

yoho 真係五反之地

好多村民起村屋而發達唔洗做
買左村屋又要比保護費
想買村尼？你諗你

剛剛老母話深藍絲阿姨住yoho
食完野返屋企比人打到入院

抵撚死。。

你咪on9，係咩衫都打。係人就打，記者大肚婆都打。危險過非洲。元朗唔適合人類居住，送都唔住。

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

Yoho邊到高檔
咪又係返唔到屋企😂

仲買元朗？ 死撚左都唔知咩事呀

生蕃🤔

區區都有黑社會
尤其新界 鄉黑好惡
琴晚白衫有d都係屯門出黎

堅定流呀 張慶祝下WO

過左沙田先叫安全D...
荃灣沙田果D冇咁惡

首選一定係 沙田

笑撚死.
成千萬買層樓結果搭地鐵比人打, 揸車又比人爆玻璃.
出街食飯仲要驚會唔會比人當係反送中人.
買元朗樓=承認自己弱智.

將軍澳 治安一直都好好, 就算拉過幾次黑社會麵係 d 低調既毒犯

私家車都被截，證明元朗區完全唔安全

真心唔會買

仆你臭街笑撚左YOHO MID TOWN細2房成8球野...

買完自己財產都保護唔到 你覺得值幾錢

元屯天應該真係會跌少少
不過一定唔多

元朗報警都無人理

打撚到去MTR YOHO MALL, 警察見到調頭走

有班蝗等緊接貨。

我認同
不過元朗臭哂lu
同班生番 黑社會 南亞狗住埋一齊？
不了

我地或者無年輕人咁勇武

但我地有經濟力量

驚：見唔到任何老強工具

所以沙田咪貴囉

不與鄉下牛屎人做朋友.....一齊unfriend

本來買咗，依家都你係平平地放咗佢算，收租都嫌元朗啲錢臭。

堅。
抵佢死 遲下去元朗bbq賀一賀佢

咁大黑社會不了啦

仲邊有人敢住元朗？

跌硬

去探佢未

元朗個名短期內臭晒
相信上車客短期內都唔會想買元朗樓
識得有個youtuber買左PY係ig story 話會賣樓搬走
元朗真係黃賭毒腩咩都齊晒
天水圍係好多本土派票倉，好多人都明白非，元朗真係好多藍絲好多政治冷感
真心屯天好多元朗好多囉，光復屯公可以成功已經證明左屯門人好元朗九條街啦

跌唔跌唔知，中產有要求既一定卻步了。

租果d真係唔會再考慮元朗

好不安，唔會睇元朗樓

銀行估價係點做出黎架

有兩個都話準備搬
由細住到大

原來元朗已經出咗公海

唔會再租元朗，你班黑社會住飽佢

送比你班黑社會住飽佢

因住你老母仔女老婆比人打阿

如果連YOHO都咁撚痴線 邊緣地方難以想像

放比大陸人

咁多年樓價包尾唔係無原因⋯⋯

區內人都驚啦大佬
d 黑野浮晒上面
遲d 仲誇張 一定

區外人...根本無必要入元朗住

有樓嘅快啲放啦 命仔要緊

新年左右 合益 兩男一女禍從口出事件 又係元朗黑社會

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

真係跌果時咪又係狗衝
香港人核心價值係層樓呀唔好唔記得

黑社會區區有唔驚

係差佬唔做野先大問題
追究警隊啦
一定要佢地交出元朗大粒佬

光復元朗治安

唔該同我搞斷原居民條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

買咗樓都返唔到屋企

牛屎佬唔歡迎你地呀

Yoho樓價唔係平，市區價。比得出呢舊錢，點解要買元朗，同班黑社會住到咁近。怕怕

唔驚人身安全咪入去住囉

核心價值真係有得住有得食
但正正因為咁，你攪鳩住既地方，有得揀就唔揀入去住囉

終於衰得過深水埗

呢度搞乜鬼開咗好多元朗樓價跌既post

譽88個位方便過尚悅同埋新地樓都貼住六球條線

Hollister講中文真係得啖笑

哇，元朗同沙田比，真係質素差好遠。

元朗樓賣唔出架喇，按爆佢走佬啦！

出吓街都俾D牛屎佬打

連登仔睇淡元朗樓。

上次行朗屏年宵經過世宙
一街之隔就係色情街一街都企街
點住人呀大佬
唔通一家大細落街食個飯都要睇住d雞周街聊仔

呢d問題曾幾何時深水埗都有

元朗比狗住

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推一推!

D仆街大陸人特登推冧香港樓價,襯低吸納,
唔係點填中央咁大個財政缺口?

有冇銀行職員 講下 元朗樓 銀行批唔批按揭？

租租到期一定走好多人， 好多都係貪元朗清淨空氣好既小清新， 唔通貪你交通唔方便咩

屯門、天水圍唔會好得去邊。

廈村係天水圍的，天水圍其實是係元朗區🤣

成個元朗不如reboot la
搞到咁

好彩買左白石角

元朗係咪要座直升機出入先安全

起碼屋頂降落唔會俾人打

星期六一齊入去睇樓

早半年前買左元朗樓。
求下你連登仔唔好搞

同何議員講，真心

你求下班白衣黑社會先啦

求左

振作巴打

有冇叫佢地唔好打你呀

跌都短期姐，平一成即刻一堆外區客9衝

真？

今日以後 有錢都唔買元朗樓

Yoho嗰啲，鄉下地扮高檔市區樓，跌一半都唔值

窮都要住架啦

跌一半？ 我地要支持 絕對唔買 唔租

等牛屎佬 收入來源斷絕

新鴻基 /和黃 出手要反元朗 白衫

yoho 個個星期6日都無得落街

住低層既話可能要食煙喎，仲值唔值200萬呀

幫我踩平元朗 起返d新樓

最垃圾都係林鄭

倒不如…

今次提醒番全部香港人，元屯天仲係牛屎佬地方，班生番依然都係生番
港豬講政治就冷感，講錢就醒到仆街，至少平3,4成可能先吸引番外區客

藍絲鄉黑集中地

垃圾地區扮豪宅, 3000蚊呎都比多佢啦

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

冇錯，好多人已經俾地產商荼毒到唔記得咗咩係貴價平價地段，嗰啲乜鳩都話半山真係笑死人

一家大細仲揀元朗依啲三不地方咩

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

準備賣樓搬返出市區了

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

千析唔好搬入嚟
當你見過班白衫黑社會聚集無法無天嘅場面
絕對唔會放心屋企人喺呢度住

利申：準備搬出元朗

10月坐完監即刻放盤
搬出九龍，就算細d都要搬走

黑社會管治區